人生冇希望

本行認同

人生冇意義了

隔離po又有情侶分手喇
有冇希望？

樂觀啲